AMC 要人，GME 要人 出嚟未呀？！

AMC $50
GME $1000

推呀

屌 攪到以為去返上年

要人一齊㚒爆空頭
之前買咩就short咩終於有今日

你都on9PR 出黎引散啲資金？

兩隻啫！有幾散

手足 接我d貨呀

有GME 做咩要AMC

火燒連環船 大時代 .jpg

A!M!C!

Buy and hold
Is fucking easy